請各位幫手留意下, 我養左10年隻狗走失左 :(

今日我隻比熊女係油塘油麗邨走失左, 我由佢BB養到佢依家十歲大
請各位幫手留意下, 有消息請PM我, 厚酬
感激不盡

幫推 希望樓主搵得返

由得d狗周圍走 抵啦

點解左邊冇晒牙

搵唔搵到？

咁岩係個頭幫你搵左轉，但見唔到，你係邊個位置唔見？

唔該哂巴打
佢今朝係係油麗邨郵政局開始唔見，有人話係地鐵B出口見過佢，之後一直行到路口個更亭，之後又有人話係東隧個球場見到佢。
希望咁多位可以幫手留意下

幫推

推

推呀！

係咪無攬狗帶

推推先
果邊有機會去左藍田山坡

樓主快啲搵番

唔攬狗帶on9